### 川普签发行政令 增加肾供应 助患者移植
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月11日讯】美国总统
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  周三签署
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/行政令.htm">
   行政令
  </span>
  ，指示政府加强对肾病患者的关注，让更多患有肾功能衰竭的人，有机会进行早期
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/移植.htm">
   移植
  </span>
  。
 </p>
 <p>
  美国总统
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  ：“我马上签一份
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/行政令.htm">
   行政令
  </span>
  ，采取至关重要的步骤，来增加可供
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/移植.htm">
   移植
  </span>
  的肾脏供应。”
 </p>
 <p>
  川普政府可能通过为器官捐献者报销误工费和儿童健保等途径，减轻他们的财务困难，进而鼓励捐献。
 </p>
 <p>
  美国总统川普：“结果将是，患者会得到更多、更快的移植手术，（我将）通过简化规则，和激励肾脏（捐献者）供应，非常强大有效的激励（来实现）。”
 </p>
 <p>
  川普政府还将采取措施，协助有关团体更好的收集去世者的器官。一项研究表明，这将在未来，实现每年找到17,000多个肾脏，和11,000多个心、肺或肝脏。
 </p>
 <p>
  美国总统川普：“（行政令）每年将拯救28,000名美国人的性命。”
 </p>
 <p>
  此外，现在每年只有12%的肾病患者能够在家做透析，川普行政令将通过降低价格等方式，让更多患者实现在家透析。
 </p>
 <p>
  目前，大约有3000万美国成年人患有慢性肾病，使相关医保费用达到1130亿美元。
 </p>
 <p>
  新唐人电视综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102619714.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102619714.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102619714.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/10/a102619714.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

